原來訊號故障搭地鐵係唔洗錢嫁

不過港鐵都係算吧啦

比雙倍錢 寧願佢無事

利申放假